天橋丟甲由咩玩法？

蟲法師 解釋下？

如果扔蜂巢呢？

掉左？邊區

第一眼睇以為有人天橋掉狗落街